支那人學英文都要仇日

Adult Education Centre
色鬼教育中心

Cunt
Hypocrite
Insane
Narrow
E
Stupid
E
Chinese

等補充

俗語有講
一隻手指指人 三隻指自己
你老母 Chinese 同 Japanese 咪一樣有nese係尾

Cunt
Hypocrite
Insane
Nasty
Evil
Shit
Excrement

Erotic 淫賤
Eunuch 太監

唔怪得啲人英文咁差
adult 竟然唔係成人

點解90%日本人反中

你以為人地真係唔知
你地日日拍劇殺佢地

NMSL

婊子 唔係bitch咩